> [http://kkgenki.space/](http://kkgenki.space/) <br />
> логин - tommy <br />
> пароль - 1234tommy


proof of concepts

бесило в реакте работа с формами, перепробовал несколько разных библиотек:
1. [formik](https://github.com/jaredpalmer/formik)
2. [rc-form](https://github.com/react-component/form)
3. [redux-form](https://github.com/erikras/redux-form/) и его братишка [React Final Form](https://github.com/final-form/react-final-form) 


в итоге пока остановился на [react-jsonschema-form](https://github.com/mozilla-services/react-jsonschema-form)